武漢肺炎︱人大政協今往深圳接種疫苗 高永文：對疫苗有充分信心

為準備3月在北京舉行的人大政協兩會，多名港區人大代表及全國政協委員，今日啟程到深圳接種疫苗。有份接種的前食物及衞生局局長、全國政協委員高永文稱，不是自己決定接種哪一款疫苗，不過他對疫苗有充分信心。

北京為3月初的兩會設下「雙重保險」，一方面日前多名人大政協先要接受病毒檢測，今日再到深圳接種疫苗，下月初會再接受檢測及打第二針。全國政協委員包括高永文、曾偉雄、林大輝等，今日到灣仔會展集合，乘旅遊巴前往深圳接種疫苗。
當中高永文被問到是否知道將會接種哪款疫苗，他指接種哪款疫苗不是他自己決定，但對疫苗有充分信心。

有國家，無有怕！

好事,白老鼠越多越好

可能人地去打外國疫苗
支那賤民就打國產

分分鐘係placebo
打完夠唔夠膽唔戴口罩開會

連自己打咩針都唔知
標準賣豬仔

佢地去大陸打, 打左咩冇人知, 如果香港打做假既一定會被踢爆

拉埋3萬警畜上去啦

全力支持

去支拿打美國疫苗